[你今日斷左腳未] 利物浦 對 修咸頓 2

Slow

slow

1002

fast

Long

點解頭先有粒紅色波都冇人理

靚抽

Ox呢場係踢得唔錯 啲First touch同dribbling幾好

一訓醒ox入波

係，唔知開唔開Post好

有心理陰影

人地叫佢斷腳呀

當年沙灘波

slow
等緊格劍

今日利子好火

朗治依條撚樣就應該斷啦屌 成場陰陰濕濕 我屌佢老母

上網傾波都有廢老
開過利po好似好威咁

我唱完你老母有梅毒 佢做特價都唔會去屌佢
咒撚完人斷腳有資格慶祝?

粒lin粉紅色先有人理

斷腳吧

TAA好撚差

一斷腳就入波

老seafood收皮啦
睇利都要論輩分啊

等睇格劍

細咁多都驚？

小妹個粒係

屌你老母即討講完就算撚數啦 仲要開個TOPIC 抽水

神軒今場冇咩表現

禾睇利多過你地食米牙

Offside

睇到好撚尷尬
仲要有人同佢互含

間唔中鳩一場

又燈

邊睇波邊格劍

今日Kevin Friend吹，李城友嚟，似傾向修仔多d

我就覺得要怪就怪廢中放佢踢左翼
根本佢最佳位置得中場
阿果陣踢左翼已經唔掂

啱咖啦繼續屌利係要屌下先識贏
屌佢成日入中路結果cut jn 入波

鬥老屎忽有咩意思
唔講高登 剩係講連登啱啱開果陣既利子都唔見得7788啦

驚條撚頭唔入黎睇唔到

老母真係好撚鳩屎

好癲呢個組織

2-0

早半秒傳就好

以為var想造入波

諗起連拿同阿古路

已買下一入球軒隊

黑撚完未呀臭利狗

有無聽過屌摩呢個人？

哥哥真人好靚仔

依下組織靚撚到 可惜offside

我妻同學我老婆

其實你係咪唔開聲睇波

五大聯賽歷史上有冇球隊做到呢個紀錄?

比清黎

相信未
你有排唔開心喇

佢唔記得帶助聽器

佢利黎....

開季計冇
前兩場已經冇

比清式祝福嚟

下球係1-1

越哂啦 仲var

Ings同家陣班利球員好fd做咩成日做波俾佢

阿諾今場其實都幾撚廢 好多球都傳唔到

TAA好廢

唔洗睇都越啦

阿諾啲斬上前個啲波

咪撚理佢咪得 個TOPIC又唔係好睇

聞到？

咪屈 我混種名犬黎

咁都要睇var 個球證係咪咁撚廢

bam

又納米越位

老母躝落場啦屌

佢死全家通知聲
準備左帛金

越咁多

好撚多唔係街撚沖哂入黎唔知做乜鳩

咁撚明顯都納米

taa回塘

睇var 好似越少少
屌你垃圾利又黑

好明顯喎

以為越好多
點知越咁少

唔越位既話沙拿唔會中龍嫁

沙拿今日值得一個入波

有價好賣

仆街鳥沙拿儲咁耐氣詐糊，之後要浪費幾多球

邊爐好廢

一人少一句啦

無力

越好多喎,睇膊頭位啦

邊爐未拎黃牌 發動唔到技能

邊爐都係唔太fit,

老母換走啦屌 換基達上嚟未

Ings d脾氣好好
想啜

OX子將會梅開2度~

邊爐踢到屎咁

IngsBB先值

Robbo bino

無人同佢互含 龜縮左了

ings就黎入波喇

一係換走賓奴 一係神軒壓咪撚上前幫賓奴汁屎

又要重練

ings值得皇馬正選席位

完場會唔會20角

要練大半年

TAA今日唔多準

Ching們有冇電話link

老母坦克

肯出南野未

哥哥都唔撚係獌狗
不過今日好似搶口咗好多

傷左扣咁多經驗值

為咗唔想老母俾人咒 唔該早啲換走佢

唔係重傷佢都fit到daddy體系

角大浦 好耐無聽過呢個名

Ings差d剷草

場波1:0/1:1都唔知點算
咒人斷腳俾人兜巴星唔知好唔好意思開心

goall

神軒

撚有越位咩

軒巨

Ings入左波可能會慶祝

邊爐啲落腳冇以前咁準

軒！

Ys bobby靚呀

比人咒先會入波

軒

好撚gay

我軒

Ox 1g 1a

真利唔會咒自己友斷腳囉

WoW

迷軒黨蒲頭

1g1a

係咁打車輪

又一球

係咪神軒今季第一球？

Bobby屈撚到

軒隊！

點解神軒企咁前

真

屌你老母神軒勁到

好想同軒達臣生仔

第3球

軒個慶祝好撚gay

未來人

神軒又贏

軒隊

當年老母百屌先成才㗎喎

啦子要嬲了

bam乜Q
你地delay咁多既

軒射中龍+入

比清好波

隊長

逼完未得番切

明仔擺定甫士

Gay

我條link慢撚到

隊長勁到

棉奴

神軒會戰勝歸來

條lin好慢
仲未入

對狼隊咪入咗

軒隊今季真係勁

利po日常

軒fit到

反軒又輸

我hen

明仔好正

F9兩球助攻

la子表示唔太like神軒個慶祝

有冇人認住軒呢下會藍天

俄仔link慢成2分鐘

軒巨又入

綿奴畀得靚!!!!!

明奴好正

邊個話我利中場廢 前場都唔識入波嘅

傳得好撚正 射得好撚靚ar diuuuu

我軒今次終於唔飛機

反軒潛到落地核未

做咩打茄輪

頂 我有

完場渣渣手和好ok?

明仔

想要慶祝張圖

對熱刺窩利嗰球

對某D就死全家既人黎講而家先1:0
可以慶祝

Bobby同神軒呢幾場都好鬼fit

多謝

綿龍

躝啦躝躝躝

軒呢排好fit

通常撞射都飛機
I know that feel

求我軒入波特效gif

明奴勁撚到仆街.控波順撚到

係咪生涯最多入球

條友冼得岩岩好

邊個仲反軒？

個龍捉路撲12m咁

第一球？？？咪講笑啦

軒boom

幾年前嘅軒應該會射龜

Fo型撚到

竟然唔係藍天射球,反軒又輸

軒第三球 癲到

神軒氣勢震懾

軒控果下控得好靚

F9

佢推前左下

你覺得好笑？

2:1 ready

利迷都覺得好撚黑
第一球回傳
第二球邊爐落腳

出南野啦

放得南野出場未

一齊跟住shout神軒神軒

老母邊爐快換唔該

多數 藍天射球

射到3樓咁高

我軒好快雙雙

軒軒今季第四球了

Taa視野好好

是但飛一邊算

應該會藍天

邊奴又失位

你up乜柒

人都冇點射龜

明奴真係控得好靚
嗰時係大球迷近距離見過一次 好撚震撼

鳩美斯

冇諗過神軒會中龍

明奴果然
每年聖誕前後都頹一排
然後又上返力

我軒真係好完美

知自己撞射實射飛機

ox果球佢企定

諗起brad jones

掛住開p

跟返個標準
F9果球都12碼
邊忽黑

耀ching 召喚

ox嗰球企位大細龍到咁
根本係輸佢

OX呢下過得靚

痴撚線呢隊波
水貨交屁肺癆輪流爆

原來你唔識中文

You think good laugh?

點知對面又失平衡

鳩美斯都Fit返哂

軒隊先係真核

鳩美斯都一腳好波

死煩膠，收皮啦！

耀ching 好掛住你

高美斯

回傳夠未啊 成隊岸鳩

屌

神軒有埋射門，完美了

好撚似karius

ox turn 得好靚

耀ching唔見咗，好掛住佢嘅gif

正常都捉佢射遠柱嘅

做乜鳩呀你

有冇ching有手機link

張仔過人d信心

對面個金毛都幾勁咁

今場幾球回傳 傻撚咗？

robbo幾勁

明明踢落鳩鳩下又入左2球

一燈完 ox子勁到笑

修頓幾時變到咁壓得

you think good laugh

真離譜

Ox爆過兩件

高美斯下半場終於訓醒

好似好想比ings剷草

謝隊上身

0-9之後
對李城嗰場仲癲

法國無論張子身邊有幾多人
佢都一定係要推

Ings心諗、vvd你放過我啦

下下單對單條後防

暈敵黑勁撚到

回傳唔計？

做咩又比人禁返住

咁危

我係連登英文王

今年有一半場次都係咁

link pls

領先兩球是危險的

換走BINO啦

好耐無見夢醒時分呢個topic

仲唔撚換人？

Vvd+AB係利物浦嘅幸運

食埋黃先換

vvd

成個鋪都係互屌 為咩

一球黑乜撚

邊爐快d搵態啦

想問下而家邊到仲有soccer link

換人la

好想 cap 廢明個慶祝動作

街場阿伯都勁過邊爐了

對獌嗰次

靜啦

real

個個都趕我走

鬥老

話說有冇大波lin 有冇上過水

作客修頓特別強

footybite

la子換老母啦
老母又入隱形mode

留grindr

多謝25古...筆錢

Bino

換走老母啦屌 廢撚到喊

你今場係廢

南野，力子，雞達
比佢地上啦

多謝疤

冇見過佢

人哋下季返英超射爆我哋

留名2:2 好西

Cls 換走ings

老母/邊爐/水貨

啱啱好換晒三個

今場邊仲廢

做咩換ings

係記得球橫傳

我29碎

thxxxxxx

Bye ings

利區出名燈
但唯獨老母屌極都唔會入波的

對面都換人

但long仲慢慢行同笑笑口
落後緊喎大佬

Long好撚Gay

修咸頓個波衫logo真係好撚樣衰

條友仲矮過沙短咁

巴塞哭不出聲

竟然換走ings

教練真利

邊奴隻閪腳 下下都亂出腳 失哂位

著橙色衫先會入

高狗又嚟唔識換人？

salah靚set

你講得出唔黑先好野

老母麻麻地個日會完全隱形

3-0

大佬內奸黎嘅喂

原來一哥上半場補時入2球，仲要係 2球都係mina

軔

軒式手術刀

沙拿咁撚勁抽

我以為禮義廉黎

軒刃

神軒神神軒

我軒靚助攻

條友好似小拳石

又係我軒

俾啲時間啦

bino態都仲係差
希望打下體佢打得返起

手術刀

salah

又係神軒

又入

簡體

不枉我印咗軒

軒仔又mvp叻豬

個網慢到 又被透

冇越位？

你最諗佢唔到嘅時候先會入波

你知唔知咩叫黑？

真 今季睇咁多場即討 屌邊個邊個就反底

DLLLM

又贏神軒

我既紅太陽呀

連對手會檔前小小都見到

癡線我軒又要拎最佳球員悶到

水貨又入波
下場又要浪費好多機會啦

hendo....出水

軒今年咩事

水貨依兩場打得好

屌你老母軒達臣勁到

迷軒黨可以出嚟啦

勁到

神軒呢啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

車干

對上9場英超失1球
Alisson破紀錄未

沙拿有態好勁

反軒收得皮未

反軒的路很難行

到你上場

神軒可以勁到點

仲以為水貨又miss

屌你ox岩岩熱完身醒咗啲 你換佢走 老母仲岸鳩鳩唔換

請問這個真是垃圾利的軒達巨嗎?

洗鬼而家出
全世界都迷軒

軒不嬲都勁囉唔該

軒轅劍一出

呢啲機會中遊射手都要把握到

雞達

軒痴L左線

搵緊窿捐

軒又贏

正常發揮

keita後入ox

以為又射龜

軒隊定派路勁啲

打定屌字

水貨

我想睇南野呀！

廢中半場做過啲咩嚟

軒連續3場Motm

上下半場兩隊波高普更衣室逐個除褲屌

軒巨有資格上神枱未

軒一傳一射

唔洗睇lu

慶祝入球就見到老母了!

哩球好癲, 龍門開波一腳, 軒傳一腳,沙拿射一腳.
3腳就入

綿龍個走位世界級...

軒真係好癲

屌 下場水貨就會心雄

過咗數

迷軒黨？

Gayta又左翼？

自從上季踢前咗一排之後
親覺醒咗

有排，十幾日後

請大家唔好迷軒
咁讚佢法好驚佢過兩場又傷

高普 鐵棍

神軒應該有鍋像了

唔撚係叫基達踢翼嘛 仲撚岸鳩wow

基達原來又傷完 都冇點留意佢

半和收左錢

AB

岀南野未

AB型到

Ab1腳沙拿1腳 勁啲

Salah: Easy Easy

收到風 未FC 湖南有H5N1 死左好多雞!

Bruno前日簽字，今日正選

沙拿左做乜
唔睇路撞落人度

手術刀式香蕉助攻

回傳唔吹你就唔好再睇波啦
連登不嬲得益唔就吹就黑

其實佢未黎利前都係打進攻多

AB買咗角大？

Ali....

基達成個感冒童咁

Ab

小拳石

入埋波添

唔通比連美c 咩

今日高普冇得換jones, 南野有機

入埋波

條友好肥

又開始唱We’re gonna win the league

今場終於唔洗出風水型前鋒

反軒黨解散得未？

Ali

原來呢個小拳石

軒做唔做到potm

Ab醒撚到

冇啦
之後出lalala同matip

有冇米4?

一個可能唔夾傳失波,另一個係黑洞,你點揀

反軒嘅潛晒水

嗰個小拳石叫咩名

水貨想點

出啦子埋齋吧

不滿左某人好耐

條友個身型好撚正

去開力威

圓周有

ab做咩呢球要咁拋出界

希望ab有cs

上半場鳩吓鳩吓 點會估到下半場變3:0 利區啲燈力

ali好癲 如果冇掉sin咗出去會點

Now條友講咩聖水 笑死

水貨心雄了

出左禁區

ab個頭剪剪佢啦

開波啦咩

黃牌

出南野夾下啦

個胸高撚到

佢個身型咁怪嘅 咁矮 但個身咁厚

ali收唔到油

係喎 thanks ching

咪禁區邊罰球

次次見明奴拎個波 個波都彈下彈下

獨食撚

因間輸罰球黃牌仲衰啦

洗唔洗12碼

隊波順緊
睇死佢唔會剪

變哂地下黨，要等軒爆先蒲得頭

世界上係咪得廢中會放基達張仔打翼

水貨又黎料

好似以前打緊Winning咁 38場不敗拎冠

基達勁撚到

Wa keita好靚

小拳石好得意

體內既液體

禁回外手球喎你話呢

真離譜幫手防守

power cfu

明奴

基達

到依家都未有人講得出佢叫咩名

離身...修正...南美...靈活

gayta

我而家正式屌你老母

如果明奴埋門再勁D就好

南野

奧巴芬美

換南野未

哩10分鐘練波咁

Obafemi 好似係

奧巴分美

高普會好鍾意

真 手術刀

Gomez係咪玩9 taa啊

F9可以換m18

花式表演賽？

好有森巴味 可惜班同鄉唔多留意佢

gay達淫賤大直線

基達勁到

基達屌打老母啦

Wa屌 基達子呢球through ball

Moreno?

上南野試下

基達d淫賤直線

頭先上個post 有巴打話3:0

k8

啲no look又出返黎

邊爐廢撚到

廢中又儲印花？

真離譜防守哥球有把笑聲入mic
好撚大聲 有冇人聽到

識野

唔好爆係我

btw我絲

早就應該啦屌

mina <> lomo

基達呢球波好似傳比timo雲拿啲波

有

師兄係咪坐咗幾年？

托柒

其實想睇下mina同bobby一齊出有無彈彈波睇下

我聽到

ab.....cls

南野！

南野第一腳靚到

又無乜off
英超球證

南野幾時破處

其實佢係咪搽左浸油上身
體格,球風,技術都唔係黑鳩

換哂d人抖啦屌

Mina同bobby salah gayta同場

me

屌南野咁都拎唔到

minamina

ab: dllm 係我嗌唔係你嗌呀

soton呢場值得入一球

南野出場 準備比人入返兩粒

幾個腳下功夫都好好 夾得到就正

葉鴻輝

當我地贏2:0 未ok

想睇bobby mina一齊出睇下有無彈彈波睇下

軒巨連前場搶斷都有

TAA今場好廢

南野入到波就好 不過得幾分鐘

FIT既明奴真係好撚勁

屌咁撚快格完劍，諗住今次等完場上嚟食下花生嘛

輸埋應該格到聽朝

gomez真係好快

鳩美斯咁都食到身位

一見到18號就有浸柒味出嚟

神軒入完波大家就無哂火

重賽出唔出matip lovren mina

大家坐定定迷軒咪算

Ab想變紐亞

我屌你老母呀

利post不嬲贏波先格劍,

唔fit嘅明奴喺勁
Fit嘅明奴喺好撚勁
Okay?

一陣完場就會格

神軒又入波大家好難嘈落去

中場畀廢中屌醒咗

仆街 前場無波掂

成班哥斯達嚟

迷軒黨一黨獨大

反軒末日

keita...fuck u

爭食

Mina爭啲

我屌

Diu爭食

爭食呀

垃撚圾

垃圾托柒

水貨今日fit

下場又可以見返 9 10 11

1g1a叫反軒點生存

神軒, 水貨 2個都入波仲邊有野好嘈

拓柒

新水貨

沙拿幫到盡

點解你地快咁多

南野差啲

馬迪普 路夫雲點算

高美斯咁Fit

差啲

屌你keita

入咗波唔獨

沙拿今場真係勁撚到 仲要肯交埋波

紅牛撚爭乜鳩

mina 難得水貨傳

fit就射撚左去啦

爭食？

差少少開齋

要叫拓柒了

呢幾場真係好似1718咁

True

基達屌你老母

拓柒out

真水貨

水貨今場真係世三級數

其實佢同文尼係咪真係有心病，文尼一唔係度就識傳

咁都唔入 難得沙拿交波

btw gay達踢得好生

邊個炒粉？

邊個射

南野水貨

mina

平時呢個位沙拿射左10世啦

gayta子阻左

呢兩個不嬲做慣格劍靶 今日應該冇劍格呱

射到咁垃圾

水貨餵埋比Mina都食唔到

今場唔屌沙拿了

沙拿想幫南野破處

屌gayta阻撚住南野

比gayta射應該入左

基達搶

但係咁都唔中龍

沙拿明想俾南野
但基達又太順路

Nigga 阻住晒

屌雞達。。

8號仔

沙拿唔傳係有原因

同時起腳

好朋友

一哥原來上半場補時入兩粒

gay 達

Salah:嗱，我傳左比佢啦，唔好話我唔傳

軒<>啦

龍都唔撚中
食撚屎啦 垃圾

神軒全場掌聲

唔關事，係入左波先會傳
Mane傷出果場獨到仆街

好在屌走左個死全家
唔係南野對腳又要俾人咒

屌佢啦 同南野爭食

基達啲直線傳球真係一絕

埋門就差啲

基達射唔入又會話比第個射入梗

神人

Fd過打band

拓柒個位都走得唔好

啦子入嚟可以睇mma了

兩件水貨

別吻我

沙拿一定有份叫買南野

全場笑聲

雞達做乜
有私怨？

呢個組合...有FA feel

諗住南野開到齋添

啦子 virus

南野身體質素同d u18差唔多

La子出黎先笑

突破咗盲點喇ching

印象南野第二次飛機

咁撚勁呢幾場

咁都走得唔好？
順腳一燙
係睇唔到gayta姐

lalala

真係
笑鳩lalala

做乜屌基達
睇慢鏡佢縮喎
讓咗比南野bam

利記佐真奴

俾全球見證佢俾F9派帽

互相影響左

望埋去好單薄 好似一撞就散咁

基達睇住沙拿果邊冇望到左邊
但係南野應該睇到中間夾住基達先岩
應該南野讓囉

南野基達互相影響

4-0

-6到

咁樣入

4-0
計OG定水貨

mina岩岩比明奴比得靚啵

4:0

好想南野入呀屌

差啲比渣子賣咗

f9 assist hat trick

咁樣碌入4-0

水貨笑撚到

負碌到

有bino 有party

助攻帽子戲法

-6到咁

沙拿

水貨真係返晒黎

交屁可以賣了

睇唔到邊個入

咁都入

水貨fit到今場

半場4-0 上半場我屌啦

文尼復出,沙拿就會打回原形

bino呢球搶得靚

水貨:邊個先真核

水貨掂到下
計佢

念力入

F9主場無入波
但助攻戴帽

南野喺隔離齋睇個波入

上半場完邊個估到會4:0本身完半場以為輸梗

上半場咁閪
下半場4粒

水貨明唔明
格硬黎係唔會入

明奴真心超fit

交屁一唔係到點解水貨可以勁咁撚多

咁好笑容

岩岩笠過35號

9黎9到4粒,咩玩法

Feel到南野開始夾了

上半場仲講緊迫搶壓到死利狗波都入唔到
其他隊識用 19分轉眼間就輸哂

華dee都停咗係17好耐

明奴d cup波真係靚到

水貨唔獨食真係好撚勁

心病

明奴有態真係好勁

沙拿而家幾多粒

d cup

明仔3個assist

文尼會唔會激死

又沖埋去 變左岩岩南野基達爭射影響到嫁啦

要首先畀佢入波先

走啦你

好似12月開始到依家

一條心 撐狼隊

前鋒帶帽（助攻

對面個龍送禮送到
頭兩球企位同預判鳩到model咁

有邊個半場個陣會估到最後贏4:0

有冇人POST返上半場就排鳩陣,下半場就扮戰術大師果個GIF出黎?

留意到托柒前插意識幾好喎
幾球佢都走得靚

佢交波好靚

明仔50個助攻

明奴呢種球員真係好不得了
唔貪功 有技術

F9勁到

肯傳波既沙拿係世界級

沙娜與文妮 一山不能藏二黑

不枉我最多明奴波衫

真核

明cls

無人代替到佢串連個位
佢fit 自己未必入波
邊度仲揾到依種球員

呢場踢10分鐘表現係ok

準備訂啲盃 同book 巴士

南野有啲唔開心

個個都係真核

水貨痴左？

做前鋒 唔貪功真係好少有

講左好多次 明奴先係最難搵人頂佢個個
沙拿同文尼都唔算係

勁到癲左

3分 + CS

FT 4-0

想佢開齋呀嘛

懦夫

屈福特咁都輸番轉頭

愛狗

好似自從輸畀利之後？

7 wins to go

Ab上呀

一哥反杯

佢真係真核
沒佢較炮沙拿文尼真係攻擊力減半

25 Games
24 Wins
1 Draw

73 points

+4球

毓民

會唔會比人話架

真核

突

一隊肯同南野配合真係爽好多

醒神到

呢個真

所以廢中成日都話用入球數字去評論明奴狀態係冇意思

沙拿唔算黑人啦

助攻型前鋒

沙拿有波就傳,痴撚線

仲要有防守又幫手梳理中場

ab又一場cs

人地個領隊咁開心

ings

一哥打少個都反cup到
肥安係勁

Ings

25場 73分 真係打機都難

沙拿同ings咁fd

兩邊領隊frd到

輸比鏝之後就冇入過

落後兩球都cup到，67

就咁睇唔錯

明奴d cup波靚啲定佢老婆d cup波靚啲

基達+南野

ings完場笑得咁開心

Ingsbb係利好多fd

今場軒 水 明都咁勁
Motm好難揀

唔輸波 利唔比錢買人

ings同D隊友好frd

仲要紅左個

京斯同水貨咁frd

冇文尼係到沙拿醒晨好多

Ings係我心入面佢係利Legend

軒咁嘅態一路落去 隨時拎埋英超年度mvp

一哥絕殺 仲要係禾確特入波

第一球唔係基達搶應該開左齋

利串 除咗Reload game真係做唔到

仲要away game

Why not both

Fm唔reload save 要拎呢個分
應該冇乜可能

明

ings 同班舊隊友都仲好好傾

軒/明啦

一復出應該餓波到仆街

ings回家吧

明奴啦

Ings真係幾勁

外嫁女咁

佢老婆打假波

世三軒達臣

修仔係利記御用供應商

居然唔係講沙拿

佢老婆隻鮑

Bobby啦

核廢料

唔覺得南野啲走位有問題
佢走空位能力好高下

高普話當年考教練牌同佢做過同學

無計 兩個都走得靚位

ab

軒達神超越左謝拉他未

ab 老婆先好波

奧巴唔知咩

Fm同一個陣贏到咁上下就焗鳩你輸

咁輕鬆，踢埋fa cup啦

頂到季尾唔好降

剩係記得比佢反cup 3-2

邊爐笑而不語

無記錯ings好似同沙拿鬥緊入波多

踢多唔知幾多場就證明了

+1, 冇佢上半場輸緊三零

vvd金球獎又多個對手

圖都冇張

如果佢返嚟都係坐 bench 多
真係出去踢好過

AB隨時後上拎金手套

+1 今場睇落幾夾下
但前提應該係要有bobby係度

AB cs第一

希望狼隊幫下手

如果曼贏左
一定丁個唔停

下季nike諗唔到印邊個

明奴 文尼 定kai子/sancho好

差7場超

睇慢鏡大家疾左下 影響到然後南野好快射左個波走

應該F9

南野都無隊友讓比佢射

印 lovren

包皮

你痴線咖

美羊

假奶

丁歐霸席位？

keita讓左啦

水貨今季第14球了

Ings好似自己有份咁

Gayta讓左啦

神軒真係好gay
幾時肯出櫃

明奴老婆

Gaytaz有讓但太遲，影響左

我都寧願佢係其他隊發光發亮，重返國家隊

西咸條防線真喺差得誇張

南野上次水貨無傳俾佢
今次傳咗就俾人影響

讓左啦，自己hand機射走左個波怪唔到人

般矛
護級好激

以前話有個英撚國腳係死gaylo
應該係講佢

隻左閘俾沙拿係咁爆

但今日表現算係咁

形容得好好

有冇人睇住我軒變到而家咁好老感

個時傳佳尼，英超三大基佬係哂利

有讓，但2個近到咁一定影響左起腳

堅持就是勝利

希望廢中比多啲機會南野同一隊夾

soton好肯去迫去搶
點知就比利幾下反擊就大炒埋

球迷都gay

下一個明奴就正

鬥長命

上下半場2隊波黎

仲有冇人反軒

第五去到第十九名都係差13分

Ings球波冇十二碼？

神軒真係好完美

換完人夾快左好多

把握力爭太遠

今場上半場motm Ali
下半場幾個差不多 super

贏多七場就可拎英超

有冇老婆

究竟點解文屁無出沙拿會肯比波左咁多

明奴果球禁區foul夠無

睇嚟我地前四幾穩

般尼茅夫唔好降 幫手接貨

南野值得多D上場都係真 不過岩岩主要係因為有基達

好明顯啦

佢視野同搵人傳好勁

想佢踢隊好啲嘅波 又唔想係big6見到佢

睇黎最後又係沙拿阿古路爭

平時都肯比 比對面

前4未穩咖，小心曼聯

下年有歐聯踢喇

我都會比AB
但明奴3A
軒1G1A
同沙2G都好癲

第一季見到佢指返謝拉特走位真係屌咗佢好耐，之後表現越來越好， 仲做埋隊長，到今日變咗準名宿

恩師值得一個英超神射

如果聽日熱狗做到野，可能6場

8年前玩FIFA mobile既數據
估唔到有生之年會睇到利記好似打機咁

1001

唔撚好畀沙拿爭
又變返黑洞

一係就調返轉早早畀佢領先好多